如果8燈嬴到, 我直播切J+菜刀插屎眼

如題

LM

唔大嗌食屎狗
菜刀插屎眼係無用

一邊插一邊嗌又點話

誰是8燈

留名等睇

樓豬差落幾多J數？

如果8登真係贏咗 我幫樓主頂

lm

邊個8燈 講清楚先好喎

88燈燈
你贏既機會係零呀

Lm

留名

推